東涌線出事

要係維修站落車轉車

估下聽日到咩線
屌你真係5日一小壊 10日一大壞咁

東涌太牛逼了skr skr skr 🤙🏻🤙🏻😂😂

新站

年年加價 年年壞車 高層年年分花紅

有新站體驗

回贈乘客 港鐵送出強制車廠參觀

年年加價 日日壞車

住咗成十年東涌都未試過係呢到落

我住咗15年 都係第1次

慶祝港豬大橋落成